[公投] 二揀一你會 請kiwi做野 定 接杜汶澤d job？

二揀一：

請kiwi做野：可能遲左出糧／出左糧冇通知佢，佢就會同記者講

接杜汶澤d job：可能會遲出糧／拖糧，同埋攪大左件事會比佢係 facebook 狂屌

正評：請kiwi做野
負評：接杜汶澤d job

未接過 freelance job／做過老細請過人 ...
可以出返去

準時出糧其實係天經地義...

Kiwi咁做雖然係有些少衝動
但佢動機係正確 俾人拖撚左咁耐糧係人都屌啦

唔直接問下就報俾記者知都on9啦
我月頭見未出糧都會問下會計部先而係直接報勞記囉

佢以為砌杜生一獲，可以膊出位，點知柒左

人地咪問撚左好多次囉
係個老細話你依家唔直接搵佢啊

杜汶澤 ＝ 黃碌撚 ＝ 仇思達 ＝ 唔會錯

啱
依家講緊將來

btw，果單野冇人知 contract 點寫
一陣原來話d 片出晒街先找數咪炒大車

明顯好多人連登仔係直接搵勞記

冇柒
只係蠢

只係傷已傷人，而且自己傷d

似攬炒多

果然重有人會講放冷箭藝人

最正路係：港人港地遲d 有show係 kiwi 做

＄9000 收得返 + 大把工作機會

依家佢係月頭問到月中都無回覆 月尾仲係無回應先報勞記

呢d 細公司，老細又比埋電話你
都要先揀同全香港講左先 ...

唔係蠢，就係有機心 ...

屌 咪話佢問左半個月都無覆囉睇撚左最update未啊

未

邊度有 kiwi 同 杜汶澤 whatsapp 紀錄睇？

屌，睇最update 啦
而家係杜生又柒又小氣呀！

睇完留言，見到明顯好多連登仔係無撈過娛樂行業
呢D簡單博奕都唔明白

邊度有講 kiwi 搵杜狗唔覆機，之後搵記者幫手？

樓主杜生打手黎

炒撚晒車

就杜汶澤先生Facebook疑問一事，我都想解釋一個清楚，當中我可能有處理不當，所世上所有事，都離唔開「人之常情」四個字。

以下係事件嘅Timeline

2019年1月22號，我到LateShow進行所有集數拍攝

2019年4月4號，第一次whatspp一直同我聯絡嘅豪仔，查詢有關payment嘅update

對方〈豪仔〉一直無應機。

2019年4月6號，我再追問一次

對方〈豪仔〉維持無應機。

直到2019年4月10號，豪仔回覆口訊，內容大概：10號當日會開票俾我，想拎我銀行抬頭。

我4月10日已俾所有資料

2019年4月14日，我離開香港前再問一次豪仔，但無回覆。

期間記者電話向我update最近工作狀態，我將最近動向，嚟緊會有乜嘢計劃，連同現在手上幾間有做嘢但仲未出到糧，回覆又慢嘅工作都有向記者交代。

因為由4月4號開始，我向豪仔查詢嘅所有事，都只係得到一次回覆，僅有嘅一次。

豪仔係LateShow重員，忙碌係人之常情。工作太多，有時揀whatsapp去覆都係人之常情。
但我都係一個要不斷接Job去生活嘅小藝人，如果長達兩個星期入面嘅查詢只係得到一次回覆，焦慮都係一個人之常情。

故事繼續，

今日見到杜生Facebook對我嘅留言，然後同時收到豪仔whatsapp回覆。回覆入面有入數紙嘅相，我見到個日子，係2019年4月4號入數，再睇返杜生指4號已入數，我立即睇返自己銀行紀錄，筆錢係4月24號到帳。

但我見入數紙上日期，怕中間有咩差錯，所以再一次求証豪仔入數日期，豪仔回覆入數時間係4月24號。而入數字上面個2字唔知點解顯示唔到，所以有錯覺係4號。

所以成個Timeline就係：

4月4號，到15號所有對payment嘅查問只有一次回覆。

4月中，我離開香港。

4月24號，LateShow出糧俾我〈豪仔無通知，我亦無check〉

4月26號，我向記者交代所有近況，包括所有仲未收到錢嘅工作。

4月27號，杜生Facebook發文表示入左數俾我，記者轉述杜生話4號已經入數俾我〈如圖6〉，但我戶口係顯示24號先到數〈如圖5〉

交代完畢

最後回應杜生話，我有佢電話一事。一直同我聯絡嘅係豪仔，我諗唔到原因要直接搵杜生去講，就如之前所講，我向記者所交代嘅近況係包括所有動向，呢一次嘅事只係屬於其中之一，我無必要刻意唔講，由一月到今日已三個月我亦無刻意張揚。

就好似杜生以為4號就已經入左數俾我，但其實我24號先收到，世界上所有嘅事都可以辯白，如果係我錯，我可以向任何人道歉。

------------------------我是分隔線--------------------------

寫到呢度，見到杜生回應蘋果嘅新聞，
喺呢篇報導入面，杜生都有透露之前有意簽我做佢旗下，但我婉拒咗。
如果我要用杜生搏見報，以佢當紅程度，
佢想簽我呢類係人都可以一腳踩死嘅小藝人，呢單大嘢就唔會係由杜生自己向蘋果記者講，而係我周圍同人講嚟自抬身價。

藝人同記者嘅關係，杜生應該比我更清楚。如果我等足三個月都未收到錢，仲長期比對方已讀不回，咁都叫搏見報，咁我程美段道歉，係我多口向記者講，抱歉，對唔住。

至於我前經理人陳生，杜生可以先去睇睇佢份CV，再去認真考慮佢所講嘅說話。因為喺記者問完佢料後，佢都有msg我，但轉頭自己又del咗。〈如圖7,8〉

交代到呢度為止，所有記者我都唔會私下回覆，以我Facebook平台嘅回應作實。

連登仔：大條道理怕閪咩

道理啱，所以 ceo 道歉囉（誠唔誠心要問下佢個肚條虫）
依家犯人杜都係屌佢唔識人情世故

邊撚到有寫 kiwi 搵過 杜汶澤？
冇搵過人就直接同記者講，重要唔先 check 多次
呢個先係事實

我都講左 “呢d 細公司，老細又比埋電話你
都要先揀同全香港講左先 ...”

係你唔明，唔係我冇睇最update

根本兩邊都有問題 但條女仲on9 樓主條問題又係老母同女朋友之間揀邊個果類問題 邊有得咁比較

誰大誰惡誰正確 車厘龜依啲小薯要過主了

杜汶澤比機會你仲要出糧屌你老母啦

反話狗出沒注意

做野出糧係天經地義

4月27號，杜生Facebook發文表示入左數俾我，記者轉述杜生話4號已經入數俾我〈如圖6〉，但我戶口係顯示24號先到數〈如圖5〉

咁識人情世故既杜生又使唔使至少出返黎交代下 道個歉呢?

杜生管班靚都管唔好

明明人哋就搵咗你公司既人追數
但調轉話人點解會搵多幾個人
要叫人體諒下細公司

正常商業社會真係告緊

＃16 最後果句

呀豪平時係接頭人
咁搵返呀豪有咩問題先

最後回應杜生話，我有佢電話一事。一直同我聯絡嘅係豪仔，我諗唔到原因要直接搵杜生去講，就如之前所講，我向記者所交代嘅近況係包括所有動向，呢一次嘅事只係屬於其中之一，我無必要刻意唔講，由一月到今日已三個月我亦無刻意張揚。

就好似杜生以為4號就已經入左數俾我，但其實我24號先收到，世界上所有嘅事都可以辯白，如果係我錯，我可以向任何人道歉。

唔係話拖糧有理
但做呢行真係好撚慘, 拖糧真係常態
大把人三個月至半年先出到糧

條女俾人拖去追數, 好正常
但你要繼續起呢行做野, 又接受唔到呢個常態
你一係大粒過杜生, 唔係你攪到咁大
只係你自己倒自己米

即係杜生同記者講大話吹到4號入左數就冇問題
條女同杜生d手下追數而唔係直接同杜生追就係佢錯
杜狗d做野方法真係正

嘩，終於有個知內情既巴打
爆下料丫

搵豪仔 ＝＞ 搵記者（通知全香港）
vs
搵豪仔 ＝＞ 搵老細 ＝＞記者（通知全香港）

所以我唔明條友話咩搵杜生

我係唔撚明班友話咩搵杜汶澤

連登最多人扮世界仔話條女唔識撈又on9咁，
現實比人拖糧咪又係死狗咁唔敢追怕人唔再搵佢，
一係搞大佢勞工處見，
撚有第三條路咩，
準時出糧根本係公司責任，而家有汗出冇糧出仲要比人話唔識撈，
部份連登仔長期作為打工仔但個腦永遠企係老闆果邊，
唔好問點解香港員工保障咁差，我做老闆都多謝呢班弱智仔

大家係公眾層面攬炒前，都唔事先同對方直接溝通

類似電話係 總統 同 人地國務卿 傾唔掂就射核彈一樣
點解唔係直接 紅色電話 搵 對家 總統？

算撚數啦平時講到自己幾撚清高
咪又係垃圾拖糧狗

一個普通外交官講野代表緊國家啦 仲拎國務卿做例子
用比喻都醒少少啦 仲死撐

拖糧7日就犯法啦
屌你老母唔係佔中/魚革果隻違法達義喎而家
而家係違法恰鳩僱員喎

垃圾杜狗
人偷食佢偷食，佢偷食就被連登仔崇拜，人地偷食就賤男。
連登仔返炒散被拖糧，個個力撐推上報搵記者搵勞記搞大佢，杜狗拖糧就天公地道連登仔力撐，被拖糧一方係錯。
明明24號先入數，又喺張入數紙做手腳用劣質方法遮咗個2字，扮4號入數，企圖瞞天過海！

睇完撐kiwi多d 淨係追數已讀不回已經死罪

出糧係公司責任 遲出仲要人地追都懶懶閒點講都唔通

假設呢單野係冇明星份 淨係普通打工仔追公司糧

大家一定係撐打工仔多d囉

最後回應杜生話，我有佢電話一事。一直同我聯絡嘅係豪仔，我諗唔到原因要直接搵杜生去講

個原因咪就係豪仔未出糧囉

有無咁弱智?

公司都係比緊機會你
你咪撚出糧囉 咁撚清高